香港嘅問題根本唔係制度，而係香港人本身

而係香港人舒服慣，做慣港豬、大愛左膠，覺得總有和平解決方法令雙方都妥協。 可能係因為香港歷史不停俾人入侵、做condom，造就香港人懦弱怕事性格、冇個人尊嚴。

中式階級觀念令香港人錯誤以為尊嚴係用嚟出賣。所以先會有「訴求」，而且有人用絕食、以死明志嚟哀求政權，甚至向警黑跪地求饒、向校長跪求援助。然而佢地嘅血淚，喺作為敵人對方眼中只係笑話、示弱。

烏克蘭人、殖民時期美國人好清楚，尊嚴係用嚟維護，而唔係出賣。放低尊嚴向敵人讓步，只會換嚟敵人嘅蔑視同得寸進尺。北宋澶淵之盟、清末割地求和都證明放低尊嚴嘅後果。

所謂民主自由係個人尊嚴喺政治上嘅體現，確保政體尊重民意，所以放低尊嚴嘅手段只會令民主自由更加遙遠。

TLDR:
大家諗下係邊個任由社會問題加劇、邊個縱容極權壯大。無論係政治定社會問題，香港人要學識咩叫尊嚴，先會真正識得反抗，先有機會贏到。

咁點解唔可以係英殖個制度搞到香港人咁？掉轉諗香港人67個時無勇武過？

同意係喺個人度
我覺得只要人一日仲有分 你 同 我
呢個世界只會係咁繼續落去。

港英都係行港豬政策維穩，同港共用相同手法，係臨回歸先搞代議政制嚟對付中共

btw 67唔係為左民主自由喎

btw 重要post 每日一推

[毋忘血債，每日都要推！] 警甴屠城罪行 少圖GIF (6.12-12.1)

推

是可忍孰不可忍
香港人嘅尊嚴被黑警暴力踐踏，一定要報仇，唔可以淡忘

咁你咪姐係認同左個問題係個制度，而唔係香港人身上。
同埋港英唔係臨回歸先搞代議政制，睇下楊慕琦計劃。

香港人要夠豬先忍到
個19計劃係英國佬做下樣up下，仲要最後冇實行

啱

民智未開
你睇連登
你睇啲人幾擁抱連登

有錢果批錫身
無錢果批要返工
即係無人

覺得總有和平解決方法令雙方都妥協。<------我老母, 屌撚左十九幾萬次都屌唔醒
結論:港豬冇撚得救

等睇9月立會之後釋法

喺教育方面已經做咗啦 都唔畀港人思考政治議題
出嚟做嘢 個個剩係搵食 邊會理政治嘢
講話義務 但個個wfc

可能越劣勢越港豬，港豬遇到挫折就發晦氣、退場

Blaming the victims
咁香港人應該點做，先唔會搞成咁？

分析正確，但講少左一樣野

香港人軟弱性格固然係問題，同時呢係源於社會本身嘅制度、教育，而香港人本性亦深化左個不公制度，係惡性循環黎

所以而家就係思想抗爭最好嘅時機，諗下自己為咩抗爭，點解抗爭，目標係咩，睇下史文哲理

教育機器已經徹底成為維穩工具，要靠民間/政黨自發搞好民智

環境（制度+教育etc.)塑造人ge習慣
香港90打後果班一出世就已經經濟起飛 太平盛世 物質生活富足 冇人再用暴力解決問題 老師唔再體罰 家長開始就哂細路
細路被教育面對問題只能用暴力以外同錢以內ge方法解決
咁就會造就左港孩性格
要變埋港豬係因為90年代開始直到2016-7 d後生仔先意識到呢個制度ge重要性
但係由於由細到大ge社會/被教育ge價值觀都唔係用暴力去解決問題 所以就算一開始有出過黎行 但久而久知就麻木左 最尾都係變番港豬算鳩數
而70後就因為由細到大都比港英恰緊 所以港共呢d手法佢地覺得無問題

以上都係講緊大部份人點解會變港豬

做任何事，都係最激烈就最有效：
投汽油彈：擲落啲空地人地會驚你咩？擲落班警犬度係咪更有效果？

投票選舉：投白票？咪尋日班建制派話你知，多謝你地投白票或者係你地唔團結，我地咪為所欲為囉，你地無選票既力量，你地道德潔癖嘛，你地繼續鳩叫街爭囉，我繼續做無賴食人血，令到殺人放火金腰帶繼續發生。點解唔可以唔理咁多你我，選晒啲自己人入體制再瓦解體制，開多啲公會入晒功組再瓦解功組？

結論：一係你攞晒飛機大炮同佢打場仗做街爭，用武力搶奪暴政，一係就用你手上一票，用盡任何方法都要趕晒班仆街去菲律賓，唔好再分化你你我我咩做得咩唔做得~o-o

性格軟弱其實唔單只香港人, 係全球性問題, 西方一大堆反戰, 左膠, 女權都係長期太平盛世下o既產物, 大家對暴力o既接受情度愈來愈低, 諗住所有野都可以和平解決, 令ISIS, 中共等邪惡組織借機起家

立會過半，狗糧減半
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

雖然教育制度令到政權有機會宣揚唔理性嘅腐儒文化，但家長同學生本人都有責任獨立思考。
尤其香港有好多渠道可以收到嘅政治、時事資訊，香港人應該主動把握呢啲強國冇嘅資源，充實自己嘅獨立思考，先可以令自己立場更加堅定、唔會輕易退場。